今日lunch time 行tolo highay 100km 頂住你架335 sorry

灰色335I sorry

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

原來係你

GT尾翼係我

快線跟牌行

100會比人推，所以要入返中線。